美副總統彭斯對香港人說: We stand with you

PBS News:
21:47 開始, 24:28完; 22:17 我段字呢度開始
Hong Kong is a living example of what can happen when China embraces his Liberty.
And yet, for the last few years, Beijing has increased its interventions in Hong Kong and engaged in actions that curtail the rights and liberties of its people rights and liberties that were guaranteed through a binding International agreement of One Country Two Systems.
President Trump has been clear as he said in his words: The United States Stands for Liberty.
We respect the sovereignty of nations, but America also expects Beijing to honor its commitments and President Trump has repeatedly made it clear that it would be much harder for us to make a trade deal if the authorities resort to the use of violence against protesters in Hong Kong.
Since then i'm pleased to observe that Hong Kong authorities have withdrawn the extradition bill that sparked the protest in the first place and Beijing has shown some restraint in the days ahead.
I can assure you the United States will continue to urge China to show restraint honor its commitments and respect the people of Hong Kong. To the millions in Hong Kong who have been peacefully demonstrating to protect your rights these past months.
We stand with you.
We are inspired by you.
And we urge you to stay on the path of non-violent protest.
If you know that you have the prayers and the admiration with million of Americans.
Google 翻譯:
香港是中國擁護自由後可能發生的現實例子。
然而，在過去的幾年中，北京加大了對香港的干預力度，並採取了減少其人民權利和自由的權利和自由的行動，這些行動通過具有約束力的一國兩制國際協議得到保障。
特朗普總統用他的話說的很清楚：美國主張自由。
我們尊重國家主權，但美國也希望北京兌現其承諾，特朗普總統一再明確表示，如果當局訴諸對香港示威者使用暴力，我們將難以達成貿易協議。
從那時起，我很高興看到香港當局撤回了引渡抗議的引渡法案，而北京在未來幾天表現出一定的克制。
我可以向你保證，美國將繼續敦促中國克制自己的承諾，尊重香港人民。對於過去幾個月來一直在和平示威保護您的權利的香港數百萬人。
我們與您站在一起。
我們受到您的啟發。
我們敦促您保持非暴力抗議的道路。
如果您知道自己受到數百萬美國人的祈禱和欽佩。

-全個演講37分鐘,講香港用左2分半鐘,已經算好有份量了

Fight for freedom, stand with HK

成個speech提左香港幾次

耶耶耶

聽完開心訓教聽日再推

香港人自己都要加油 罷買藍店 清算黑警 推翻港共 以武制暴

有冇得加埋字幕

彭斯真係好有總統風範

如果彭斯做總統真係有排J

彭斯演講成個鐘完全冇稿流𣈱到痴撚線

彭斯bb

Push

推

彭斯都係和理非

有無搞撚錯？呢單嘢咁撚大鑊都無人理？所有連登巴絲同我入嚟！

今個星期日行動po

世界級演講技功

只要你唔搞到佢地企業 咪叫和理非囉
玩左咁耐火 佢都話繼續非暴力抗爭
即係話我地現階段所做既 都算係非暴力

用咗美國標準黎睇都係尚算和平

?

黑警好快仆Citi

And we urge you to stay on the path of non-violent protest.

佢係和理非
但比到理由佢去說服其他官員,佢都有誘因幫香港,因為幫到佢班人幫選

Stand with Hong Kong

popo快啲攻打美國啦
林大總統快啲出聲明譴責

搞加泰綫陀衰家啦
班死左膠
美國而家嬲到仆街想割
笑撚死人乜班國際視野專家

下屆總統

佢個樣一直都令我諗起基連之野望

就算支持，點都無理由話支持你暴力抗爭啦

iq230

push

推呀

屌 張圖有聲嘅喂

雖然我覺得係政治

唔係你想佢點講
「香港人有咁大搞咁大，必要時我地會提供軍備」咁樣？